HKBN 真係當舊客係狗

屌佢老母，用開佢既家居寬頻，續約收到我貴一貴，當人水魚

真係彩佢都有味，決心轉過第二間

我都諗住轉
轉pccw好唔好

有冇tg嗰啲

SmarTone Broadband

hkbn要就完約收到cut form先肯平比你
利申：本身hkbn續約要成2百幾，send左cut form就98蚊100M送mytv

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

間間都係 唔cut 都唔比好價

咁我太早應承續…佢話照宜家個價但要簽36個月，仲係冷靜期，煩緊轉唔轉